不願面對的真相：香港人係自私 係冷血 係無恥

香港人係自私：因為醫護係罷工上踏出咗第一步，就將封關責任全部推卸到醫護身上，自己坐係屋企辦公室上連登食花生，原來封關唔關七百萬香港人事。又或者原來七百萬香港人全部都係醫護。

香港人係冷血：冇份罷工嘅你地唔會尊重醫護決定。無論大爆發會唔會繼續罷工，只會一味指責罷工醫護：「唔罷到封關第一個死嘅係你」、「洗濕咗個頭唔繼續俾人秋後算賬係你攞黎」、「說好的18000會員呢，得7000個咁少咋？」、「罷得果三四日，其他行業想罷真係俾你地累死」

香港人係無恥：「醫護係政府春袋，我罷係冇用㗎wor」、「我好支持醫護罷工㗎，我有網上呼籲多d人罷㗎」、「封唔成關都係因為你地班醫護唔罷到底呀」、「醫護俾人炒可以移民，我罷真係咩都冇」

香港人，人血饅頭好唔好食呀？

說好的大三罷呢？醫護冇可能無限期罷工，請問香港人幾時接力呀？

認同 求其他工會蒲頭

已經有人悄悄留下負皮敗走

做咩一路踩港人 咁多個post 咁有組織咁行動 你地無咩組織黎吖

歡迎挑機喎

我係中國人啊hi你

你都係想咁姐

淨係口罩炒上天價，就知啦

屌你老母，最好笑係有戇鳩附和： 香港自由市場，冇人逼你買

有組織㗎我地工會咪發動咗第五日工業行動囉！新聞日日賣 岩岩仲有live直播wor 你呢？你冇工會㗎？點解仲未罷工嘅？

係呀 我預見到七千個condom喇

香港人....唉

推

大家想真係嬴返次就接力罷啦
有工會咪chur工會 冇工會咪自己搞囉
醫護都開咗個頭
再咁磨落去 唔只醫護輸 全香港以後都唔使旨意嬴

又多一個負皮

我敢肯定 今次輸咗 唔止我唔會再行出黎 冇人會敢再行出黎

又話兄弟爬山 各自努力嘅 唔通封關唔關運動事 所以我地唔係手足

唔可以只有醫護單單付出!

想睇人屌樓豬分化
乜其他工會都準備罷 乜旺角開花 乜聯署簽名都有得你做 樓豬訓左幾耐果啲 諗定點應

經典回顧：

不願面對的真相系列一：【千古奇聞】有逾18,000正式會員，但推七千位同路人孤軍奮戰是咩心態？

不願面對的真相系列二：講真 醫護工會話要暫緩罷工是咪on9？

係囉 我都好期待wor 有兩個人偷偷留低兩個負皮就走我地工會一星期就組織到罷工 我就放長雙眼睇下下星期有幾多同路人囉

Push

push

呢半年都知有幾多free rider 想坐享其成啦

醫護快成condom
其實今次醫護揸住港共春袋 罷工都唔成功
以後仲有咩抗爭手段？
為而家為將來 各界一定要接醫護力一定要林奠跪
共業黎

八個負皮呀 原來香港人仲有一個特點：冇膽匪類

希望下星期 見到百花齊放

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

香港人：夠鐘番工喇

咁你又做左啲乜
分化撚死全家

搞咩吖 做咩一路喺度放負

我已經同老闆請咗假啦

我有罷工 你呢？

我地罷咗四日喇 政府都冇確實封關 其實係唔係要改變方式呢? 當你知道冇改變嘅話自己就會係condom 你會唔會放負呢？ 不過你唔會知 因為你冇付出過

多謝你 希望將來工會發動罷工 你可以參與！

由七月講大三罷 由冇工會變到有公會 咪又係講到口臭都未罷 你對咁樣嘅香港人失唔失望呢？

不嬲
利申 冷血軍師

10位不願面對真相嘅香港人悄悄留下負皮

未罷: 你地唔罷最後死左係抵撚死 其他行業帶頭罷冇用架 要醫護開頭其他行業先可以跟

決定日子罷: 屌 有冇遲d呀 病毒唔等人呀 你地渣住政府春袋呀

開始罷: 屌 洗濕左個頭唔係唔繼續罷呀嘛 到時俾人秋後唔好怨

由頭到尾 部分兒登仔一味屌醫護 講到醫護罷工㩒個制咁易
但一直講嘅一齊大三罷呢? 唔係好撚易咩?
根本屌醫護班垃圾就係自撚私 鳩up就叻 將抗爭外判就醒 人地做唔到就屌到狗咁 自己就藉口一大堆

記得 來日香港嘅好與你無關 但香港嘅壞你一手做成

真，頭先派傳單支持醫護
都唔少直行直過，真係覺得唔關自己事？

高質黃絲有好多
但低端人口都有唔小

有名你叫 冷血軍師

唔通大部分低端人口聚集係連登？

其它工會快出來撐啦

好文欣賞：
（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

支那人

冇分別 唔好再拎香港人個朵黎打飛機

係

所以而家政府既管治方式係十分適合香港d 奴才

林鄭 根本比你地了解香港人 佢一直廢UP兜圈 拖時間
就係知道香港人既本性 佢心諗罷工??你地咁鍾意返工 罷得幾多日
係罷到…五大訊求一早有 佢仲可以記者會廢UP咩

你講就有？
咁我都罷緊
結果呢？

收皮啦
扮撚曬野
人血饅頭解乜自己google下啦
垃圾

樓主其實你係咪俾人分化左。要罷既其實都罷左。唔罷既俾你閙都唔會罷。如果你諗住全香港人罷直頭不切實際。不如放少d負諗下可行既方法

之前話冇公會所以不了 今次有公會喇 其他人呢？ 希望下星期會聽到巴職聯同埋航空同業陣線嘅好消息！

不切實際？說好的大三罷呢？ 原本講笑㗎咋？

講到尾又係驚冇糧出
驚就唔好罷啦好心

我當然知道唔會100%七百萬人黎罷喇 不過你覺得單單靠醫護罷工就可以成功封關 根據過去四日政府嘅回應 你就真係不切實際囉

最緊要囤口罩 搶物資
都唔想贏

或者搶到物資 有工返
佢當贏

係呀 所以你地罷都冇罷囉 明哂

其實你都係驚失敗。想搵人認同你諗法姐。

岩啊 今次主要作用係希望各行各業都開始搞工會

對唔住依家醫護未係condom 封關未爭取到 所以未有人血饅頭食住

得喇得喇 中學人人讀過魯迅小說集吖嘛 小弟仲未忘記嘅 我更正 係想食人血饅頭嘅香港人

因為講就有所以自認為有罷工嘅你
VS
因為講就有所以自認為防疫成功嘅林鄭
結果係咩都冇做過

新口號: 香港人，低死！

係 我驚失敗 我想搵同路人壯大力量 成功封關

香港人最叻既技能係走佬，唔係抗爭

做咩啫你
我唔失望喎

點會唔驚失敗？拎自己份糧同前途甚至個牌嚟日抗爭，係咪有不安都唔撚俾？
你班人冇人性㗎？有冇諗過我地心情？
我地都唔想輸，但對住呢個冷血嘅政府
輸咗就入晒我地數
屌我地唔齊心罷工，屌我地仲返工嘅同行就肺炎死
呢啲說話難聽過粗口
講一百句支持都抵償唔到呢啲說話呀
永遠屌自己人就大大聲，叫你地行出嚟一齊罷工就不了

更正留先 我從來唔需要人認同我 我只係陳述現實 現實就封關問題用罷工迫政府行動嘅係得醫護 但封關唔單只影響醫護 封關成功香港人係既得利益者 醫護罷工現階段明顯有佢嘅限制 我唔明點解其他人好似事不關己 一d行動都冇 我發文分享一下可以解釋嘅原因 唔同意可以反駁㗎 我好期待wor

佢唔驚 因為佢冇付出囉
Nothing to lose

Ok 明白哂

我覺得而家仲未實行到全面罷工係因為好多香港人覺得病毒未燒到埋身。

前日有8千幾人通宵排隊。今日搶物資係點解?係因為恐懼

要令每個人肯希生前係必先要令佢產生恐懼從而選擇放棄。

咁得閒逐個逐個覆嘅？
網軍有好多種 唔同種類都有唔同目的
你呢種係邊個部門吖

岩岩放監？

燒到埋身大爆發 我地仲可唔可以袖手旁觀？我要重申 無限期罷工係不切實際 到時仲有乜嘢籌碼呢？所以我希望有其他工會可以接力

自稱醫生

收爹啦地圖砲

你都係wor 咬住我唔放 黨仲有錢出人工俾你？ 將我嘅討論sidetrack 去三毛打手嘅話題 臨時演員都係演員 請你專業d 「網軍」呢個字香港人唔用㗎

發現班醫護壓力好大

呢d就係反駁嘅理由？低手咗d bor

最實際既行動被人笑放負

唔怪得政府可以咁惡仲生存先

黑警都係我哋養成既怪物

都係㗎 就快做condom係咗 你唔會明

請問我邊度自稱醫生呢？ 醫管局員工陣線會員只限醫生同護士？

老實講醫生, 我同意無限期罷工係不切實際
港共咩都唔在乎既態度, 死再多o既人佢都唔會care

自稱？
岩岩又話我扮醫生

係小弟太遲知道真相

正常係要咁 人不為己 天誅地滅

知道就好

原來唔比質疑

講得太好

原諒樓主 可能我地罷工令佢唔能夠準時覆診

咁Sorry囉 醫護

香港人最鍾意將責任外判
好似得醫護唔撚使搵食，唔使養家咁，成功就一句多謝，衰咗就圍屌醫護正

算啦 你唔係醫護 亦都唔知有冇罷工
係度對我地工會指手劃腳
叫你地一齊罷又話影響力唔夠我地大 可有可無
但又屌9我地唔夠多人罷
一句講到尾咪姐係想坐享其成嘅自私撚囉

True

二十個想坐定定食人血饅頭嘅香港人悄悄留下負皮

依家係你要提出論述證明每一個香港人都係自私呢個universal係講法
喂你咁講過去8個月成班手足唔係香港人？
係呀屌香港人垃圾好似毒癮咁係好爽呀 但要戒囉
冇話你講嘅內文唔啱喎
換個標題開過啦

其實而家既事實我覺得大部分人會支持醫護罷工既原因係因為醫療裝備不足令醫護既生命受到威脅多過利用罷工去迫使政府妥協封關。

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

唉

你講得啱 如果可以動員到200萬人罷工就好

叫人唔好對醫護工會指手劃腳現時已預見工運將會暫停

屌你老味樓主

加油 希望醫護成功 唔好被清算啊 往後會支持你地每一個決定 唔會再出聲

又係呢種唔好一碌鳩打一船人嘅論點

改做: 冇罷工嘅香港係自私 係冷血........
有冇開心啲

罷9左

冇口罩好快d罷
中武漢肺炎冇人幫到你

根本成班大人就係自私
罷工從來都係人數問題
為左唔比人秋後唔罷
屌! 唔罷工就唔搞你咩? 政治唔搞, 肺炎都搞你啦
有肺炎都可以唔識死
冇啦, 一齊攬炒啦

我係五毛, 我係熱狗

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

將港人嘅質素要求提升至最大 切割我地極端化一切
不過你都幾熟悉網軍手段吖 其中一種就係side track

身邊識人話：「一日未世界末日，一日都要返工」搞到我自己罷工成個白癡仔咁

推呢個啦屌 話自己支持醫護但唔罷嘅人好撚嘔心

其他工會呢dllm
聽日罷第4日了

仲記得兩個月前集會已經成撚日有人舉牌，叫人加入工會搞大三罷，𠵱家時機成熟，點知得醫護

留名睇五毛：樓主分化撚

求大家同心協力，對抗暴政

依家係你要提出論述證明每一個香港人都係自私呢個universal係講法
1）本文內容已提出本人論述嘅人，罰你再睇一次
喂你咁講過去8個月成班手足唔係香港人？
2）本文從來冇講過手足唔係香港人，本文主要控訢想要封關嘅香港人，只想靠醫護坐享其成，但目前醫護罷工已走入瓶頸，而醫護無限期罷工係冇可能，所以質問香港人本性，到底幾時肯接力
係呀屌香港人垃圾好似毒癮咁係好爽呀 但要戒囉
3）本人都唔想屌香港人 正如我都唔想屌林鄭 我都想做順民

係 聽日就第5日
冇可能一路得果7000醫護獨力支撐落去
我地好多人都暫時決定退場
冇人接力響應既罷工係冇可能會成功

連登仔口講支持
實際無野做到

香港市民有咁大愛？會擔心醫護條命多過自己條命？
定係你想話我地罷工因為唔夠裝多過想封關？咁我諗唔洗工會發動我地都識罷工了

畀錢養我咪罷囉，大佬呀揾食艱難， 而家咩環境呀， 罷咗幾時先搵得返依家份工

垃圾入境海關公務員都唔罷工，明明佢地罷工最有用，但工會連個影都無剩係識得話唔夠防護工具，驚自己染病，放左有病既人入黎好內疚，成班自私撚

利申：罷工醫護

冇人有資格怪醫護
佢地為香港已經盡咗好大努力

畀錢養醫護咪罷囉，大佬呀揾食艱難， 而家咩環境呀， 罷咗幾時先搵得返依家份工

傻仔，當香港變武漢個陣你呢世連工都唔洗返唔係話你冇難處，係呢個關口就算罷到被炒都要罷，因為輸咗就咩都冇，你明唔明？

樓主覺得開完呢啲post屌完就會有人覺醒有改變？
如果你係覺得香港人冇得救就默默地走啦，唔洗咁樣出埋啲冇咩意義嘅post

你呢個post嘅客觀效果就係俾五毛搵位入，不斷踩港同失敗主義

少說話多做事啦

利申：我係認同部份樓主言論，係有啲香港人唔生性，但唔好推到咁極端化，俾五毛搵位帶風向

直情係罷工嘅最好時機 機會錯過左就冇
做人做狗 香港人自己決定

工會未宣布wor 但罷工走入瓶頸係不爭嘅事實 林鄭想拖字訣顯而易見 醫護亦的確冇可能冇限期罷工

所以咪話反抗算數啦，儲錢移民方為上策，垃圾地方垃圾政府垃圾人無得救

agger
大家都有責任

因為殺唔到埋身

Action speaks louder than words. 歡迎你以行動代替黎支持封關

踩香港人冇用，令到香港工時長，惡性競爭大到怕冇左份工，本來就係中共賤招之一

加上囚徒困境既心理學，難實現幾乎係必然

其實都殺到嫁啦武漢咁大個人版點解仲唔識驚呀香港人

咁你走啦，香港人咁廢咁唔值得就唔好喺度嘈，好煩，快撚啲儲錢移民做你嘅上等人啦

想走都走唔到陸續被世界各地封

比連登狗推上台
而家兩面不是人 已成condom

原來大三罷係對港人質素嘅最大要求！長知識了！
Sidetrack 我諗每位參加過公開試嘅香港人都識嘅。

佢地嘅心態就係總之唔係全民勇武唔係全民罷工嘅原因得一個，廢。

香港人係廢 香港人係垃圾 香港唔值得救 香港人係自私 快快手儲錢移民算

咁就唔好叫醫護罷啦屌，醫護做就應份，其他行業做就囚徒困境，要求封關本來就係全香港人責任。

講得啱
自私既香港人講所有責任推曬比醫護

訓覺既多 覺醒太少
支持醫護任何決定
可能效果未如理想
但睇到因為你地既努力
改變左呢個仆街政府一d決策
辛苦哂 好人一生平安

唔洗留名，已經出現了！罰你由第一頁開始睇！

晦氣post
不如有建設性地比建議
我既建議係其他工會係時候吹雞
得一個人自己罷冇意思 呢啲野要一齊做

各工會接力！！

所以而家班藍絲咪搵到位入醫護為左迫使令政府封關而發動罷工囉。

咁你快d移民如果有國家肯要你

諗番幾多人被殺，幾多人被捕，好似呢班就唔計入香港人咁，起碼我見過連儂盛放，見過過萬手足齊上齊落開花，我唔信真正撐香港既人係咁一文不值

樓主唔會覆你呢個留言
可能佢本意就想咁

講真依家成個局就係輸緊
輿論理力醫護食哂,連登仔話幫手打輿論
但各大page都係藍絲五毛屌到開花勁多like
到時大爆發後醫護要埋位送頭
死嘅死,好在唔死嘅就被秋後算賬
然後抗疫功勞就藍醫護攞哂.....

唔全港三罷唔洗旨意有得贏

啲人唔罷咪唔罷 人人都有自由意志 有啲人更有使命感 有啲人生活拮据 社會咩人都有 多元化 眾生相 做咩一部人冇做一啲野 或者做咗一啲野 就淨係用哂負面形容詞去形容一個群體

我意思唔係話唔好唔罷工封關。而係唔好搵到位俾人入。呢一步行錯左。而家人地就係識咬住呢點制造遙言封關就封貨。

大三罷你expect要幾多人？二百萬？

你點樣期望一個冇完善工會系統、工會文化、勞工保障，仲係有飯食仲好有錢嘅社會，會有四份之一嘅人一齊罷工？

法國可能得？或者都冇，不過佢地都係因為冇錢先罷，但人地革命始祖，搞工運已經有過百年歷史，民主化咗咁撚多年

你要一個起步咗幾個月嘅去講大三罷？

其實啲外國人半年嚟睇香港人覺得我地痴線，竟然唔係為咗錢，去前扑後繼爭取民主呢啲咁虛無嘅嘢

你係都要踩港，散播失敗主義，然後覺得咁樣會改變到其他人嘅諗法

連登啲晦氣post不嬲最多正評，出完啖氣就覺得眾人皆醉我獨醒

你咪斷章取意先得，醫護係一線，係直接影響到支那豬黎同本地人醫唔醫到，但撐醫護就係一種支持only，個影響力細咁多低下，取其利弊多數人都會保住份工先

我絕對覺得香港人要全面罷工，但以上係人既心理，你話自私都好，呢個係人既本性，你屌曬鬼有用咩？不如諗計點樣令香港人可以反抗仲好

起碼成立咁多工會目的就係咁，但遠遠仲未夠

下星期有冇工會加入係會實際俾到罷工醫護信心（減少現有罷工醫護流失，吸引更多會員罷工）同埋俾到更加多壓力封封關 而工會罷工係要透過會員大會投票決定

咁你仲覺得我呢個post係咪冇義意嘅放負？其實我都有啲傲嬌 雖然口裏屌香港人 但係心裏面都有一絲希望會有人加入響應 就好似你哋口口聲聲屌林鄭唔係民選政府 但係心裏面都想林鄭會順應民意

我認同。香港人你睇下自己手上有幾多籌碼啦。唔好成日諗住一步登天

#130Captain_Deadline

我上個POST著眼是醫護工會冇罷工醫護, 你地咪一樣著眼200萬黃絲 我當初放棄三罷呢個過份理想o的野(香港人就是自私), 是你地醫護咁團結(有成20%醫管顧員)帶來希望

#212這麼長那麼短

個人嚟講唔想你地呢班高質醫護被清算, 可惜HA完全無視你地。

屌醒班柒頭亂咁推醫護送死唔得?
係呀日日吹罷工 而家咪碌柒囉
兩頭唔到岸 又要面臨清算
唔單止今次罷工 之前開花都係

等社區爆發 真攬炒算

我同意你講嘅內文
但唔好成日濫用香港人xxx 呢八個月連登實在太多呢啲
其實好多人都好ready罷
就算target你所講嘅人
但解決方法應該做多啲文宣宣傳公會
屌票式statement 唔多work

真係望航空 地鐵 巴士罷
好多行業宜家都係home office

Exactly 事實嚟, 香港人低估共黨唔理人民生死

認同！要推文！

我既建議係其他工會係時候吹雞
咁啱嘅我都係喎！大家幾時肯一齊接力呀？

唔需要全民罷工 只要自問自己冇負擔可以從頭再來嘅咪去試吓踏出第一步囉 大三罷嘅時候又話冇工會 有工會啦又不了 講到尾 就係自私

推
推
推

點樣唔搵到位？罷工點都會損害某一部份人利益 好多位搵喎。小弟唔明 求指教

係呀 依家係第二關 show me 齊上齊落! 醫護上咗 你地幾時黎？

Sorry 令你失望

已經黎左，想其他人都黎埋

社會咩人都有 但得醫護罷工 （利申 非常明白有負擔嘅人唔罷工。正如小弟都係得到高堂不反後先企出黎）

我有撚得番工咩

一諗起齊上齊落就由個心笑出嚟

一步登天？咁耳熟嘅？
由七月已經開始最大嘅籌碼就係大三罷啦
Life and death wor 可以拖㗎？

接力啦
政黨出聲叫人罷啦

醫護工會都係起步兩三個月 點解醫護罷工你地又支持嘅？
咁連醫護都罷到工？咁點解其他行業唔可以呀？

包伏撚：我有生活有包伏呀！！！

非常同意

如果香港人將對口罩注意力同執行力擺落抗爭，香港已經光復左

大家成日話推呀
推下就會封關？
成日叫細路搵命搏幫你放一日假
會唔會太冷血/無恥？

疫症殺到黎都仲係咁
講下就封到關？
好啦 而家已經冇得掹啦

真心好多謝醫護

唔會
冇口罩嗰陣係會俾幾百倍價錢食炒價/排隊
而唔係去對抗不義嘅政權

班醫護就唔駛供樓養家？
呢個唔係籍口 講事實就係香港人唔肯踏出舒適圈同自私

放番少少正能量：
我記得巴士 港鐵 IT公會都有計劃罷工
希望計劃成真 接力罷

多謝你嘅建議！我會多d做文宣！黎緊星期六日真係好關鍵

up

我又唔會道德撚上身 有包袱有負擔嘅真係要諗下 但係冇包袱有青春可以從頭再嚟嘅不妨踏出第一步

block with thanks

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」

擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出嚟架，唔係你鳩噏架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有啲野想做，但係，我地肯犧牲嗰啲野嚟上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

真吖....

其他公會接力

一陣有人接受唔到就會屈毛

自私係人性
不嬲人人都係自己利益行先架啦

ON9

仲有班淨係留低一句支持但又唔肯罷

「以為自己醒左既人其實一直訓緊」
呢樣野先係呢場運動最可怕同最大既危機

正皮

樓主 咁你罷左未

Agger pushhhhhh

唔罷工=自私=香港人冷血 都講唔通 滑坡謬誤

你個標題唔通 到後面話突然自已傲嬌 為運動好
然後一路推post上熱門 勁多人睇倒你個貶低論

好似 罷咗工= 無私 = 香港人高質 都講唔通

醫護罷工 唔join就係港人冷血 係要將醫護同群眾分開 令彼此猜忌 仇視 感到被出賣嘅 係咪就係你嘅大方向吖

Tui

個個都外判俾我哋
淨係識屌haea
問佢哋嗰行幾時接力罷就潛哂水
孤軍作戰嘅壓力真係好大
其他人你哋可唔可以都做少少嘢呀屌 説好的大三罷呢

push...
HA只會繼續無視工會罷工，因為醫護手足最後都會番工，盡佢地責任。。。

私

需唔需要畫公仔畫出腸呢？

廢閪 醒未呀
支持醫護 全面封關
日日研究口罩
人地帶頭罷工 你老母就淨係鳩up
團結小小啦 俾人踩撚到上心口啦
罷工未呀

點解呢？

連登大撚把冷氣軍師剩係識屌醫護

就係醫護咁樣樣都罷得唔夠、唔夠多人

我對其他行業更加冇期望

成班冷氣軍師成日剩係識屌醫護唔罷工
依家醫護仲唔夠多人罷工?
林奠又有冇理呀
林奠唔撚聽人講冷氣軍師仲唔郁佢同佢客氣?

我唔撚係醫護心都淡鳩埋
何況係罷緊工班醫護手足

罷工根本係香港無用，成班都返工撚。
只有勇武先係唯一出路。

隔離post 仲有醫生on99咁話唔忍心簽完到返去開工，你話死未

屌 罷工都冇人行出嚟
勇咩武抗爭呀
真勇武俾人拉撚晒架啦
肯罷班後生仔就唔使咁慘出嚟衝啦
一地都comdom

其實都係 罷咗都覺得好少人
好似變咗condom

事實係有大部分人只想由醫護罷工抗爭封關 但自己咩都冇做過 口口聲聲封關 咩野行動都冇 我敢斷言 再冇新血加入 呢場工業行動必定空手而回 醫護慘變condom

人係有私心 我都有 我希望得到封關之餘唔使被秋後算賬 當然其他工會加入罷工可以組到大嘅安全網 又為封關加大籌碼

如果封關唔係common wish 我都唔會希望大三罷 如果封關只有醫護得益 我地都冇面皮拉其他人落水 人係有私心 我都有 但私心阻止你去行公義之事，只期望他人付出自己不勞而穫就係自私

我要重申 我從來冇講過罷工係無私 封關成功大家都有好處 不計自身利益去做對自己冇好處嘅事就去無私喇

係傳染病擴下，醫護同普通市民冇分別，一樣會中招，點解醫護有行動其他人冇呢？我好期待星期六日大家嘅回應。

立場觀點唔同當然會出現分歧。我歡迎大家行動狠狠掌摑我！

多謝你嘅回應！明白你唔罷工嘅憂慮了！

希望有日工會發展成熟，你會執行打工仔嘅權利

一早已經覺
我係用攬炒心態
即係罷唔罷都唔緊要
香港變死城我就好興奮

連登呢半年黎大把post反送中，唔通又係有組織？
你同藍絲話背後係美國佬搞搞震有乜撚分別？

屌你老母有料就用point反駁啦柒頭，一黎就話人地背後有組織，傻閪藍絲思維

永遠沉醉係"高質香港人"既幻想

我罷撚咗啦弱智

同意

我唔撚係醫護已經心都淡鳩埋
何況你地...希望有人反省完出嚟行動罷工
同埋文宣方面要加強 推到熱門 大三罷po

對唔住，誤會咗你！多謝你去罷工！

弱智如本人都去罷工了 期待下星期有你嘅參與

駁唔到

721831101111

原來唔係得自己一個放緊負
Ching 你好!!!!!!!

求下大家家罷工，利申醫護

工會冇動靜
其實咁臭寸你真係叫緊人 join
定係得罪緊人

講真醫護返靨環境個個差唔多
大家都受聘於政府
要同聲同氣真係輕鬆
唔係行行都係咁
做中小企要大罷工真係另一回事

隨便屌
但我個界別
一日未有大型工會活動
我都唔會罷

預見自己成為condom 當然會負面諗法 但更多係求生嘅意志 希望大家可以接力

其他行業爭氣啲啦屌哂你地

希望工會組織工業行動會有你嘅參與！

果D五毛留言咁認真做咩

Sorry 真心想有人否認我!因為我內心深處係唔敢相信香港人係咁！

樓豬分化

成班傻閪叫人罷 有錢邊個返工呀 貪得意有自唔在攞苦黎辛呀 久唔久又話要眾籌又捐錢咁 唔知既以為個天會跌錢落黎 兒登小朋友永遠活喺自己幻想既世界

好認同，我有份罷

當權力麻木不仁
既得利益者指鹿為馬、不斷抹黑
無知者黑白不分
香港人自私自利

等埋港鐵同巴士工會個結果，如果無人罷既話就真係

實會

大家都要理解 點解大部分罷工醫護會有咁嘅想法

港豬：唔返工手停口停嫁
月尾ig post自己去旅行

的而且確係有一部份人有負擔有壓力 但自問未家庭負擔 可以由頭黎過嘅人 希望可以搭出第一步

同意樓主
講咁耐都唔見有其他行業一齊罷工
個個一味靠哂醫護

之前講咗好耐話大三罷要等工會搞
啲工會肯搞未呀

搵錢就叻
特別係果個金總同保險
錢就識收 到要聯合大罷工就推三推四

有架 有航空 巴職盟 同it 組織緊 有文職絲打表示罷緊

多謝多謝
[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

根本得醫護嘅力量就唔夠強

以前85三罷搞得算好好
宜家得醫護有人知有罷工
而且大三罷應該係全部行業一齊罷
自從有咗工會後啲工會係咁自己搞活動
完全做唔到聯繫各界

多謝巴打
五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

雖然小弟不才月入冇咁多

你呢句咁多人負皮

辛苦巴打推可以去其他大三罷post 推post 呀

香港無撚得救 攬炒係最好結果

支持樓主

罷緊

好你頂撚住呀

二月十大三罷

Okok 比起中武漢肺炎/成為condom 呢d碎料

同意 我覺得醫護由組織工會到正式罷工已經好快手
真心感激醫護勇敢行呢一步 而且係連續罷一個禮拜工
之前幾次大三罷都係一日起兩日止 仲要無工會

可能有啲人覺得只要自己出聲指責咗人先
就無人會留意佢地其實係無付出無貢獻
今次醫護真係開咗一個好好嘅頭
我諗唔到任何原因話佢地
之後就靠大家接力喇

香港人係冷血就唔會支持罷工啦，會影響自己用醫療服務，冷血就好似藍絲廢老咁叫你返工

而且指出問題/屌人點樣饅頭法？有錢？
醫護罷工嘅影響，唔係其他非公共服務界別可以比得上，之前咁多次罷工連中立港豬都wfc。今次未罷就已經有政府開聲，淋病日日鬧罷工，但之前85罷工咁大規模反而提都冇提過。

呢個純粹係你搵自己人發晦氣嘅小學雞post

然後發現出面冇乜大三罷po唉

支持靠把口就得

我仲以為會同行嫁添

好心提你保命，講支持只係等你放心罷咋，洗唔洗入醫院拖你出嚟呀小朋友

如果冇人接力，等攬炒，後果係全部香港人要負責。個個都自私自利，唔抵可憐。

咩叫冇可能無限期罷工
ON99
俾政府知你有限期
我係林狗都唔撚理你啦
唔洗問 我有罷

咁同freeride有咩分別

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

你個邏輯去撚左邊

唔該大家幫幫手呀

地鐵工會同埋巴士好似有消息

二月十 一起罷
香港人 可唔可以守護返醫護

地鐵唔撚係呀

我見過，認真嘅

希望啦
都市傳說:地鐵前線好黃

用支持代替罷工

見到都覺得on9

你罷工我有咩著數？點freeride？

我覺得你呢句應該要比樓主置頂
講左半日原來唔係同路人
係隻豬黎
屌你都晒氣

封關救港 人人有責

請齊推和響應行動；

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

即刻同我入工會！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

屌你都哂9氣，85罷工你班大愛阻膠有冇罷呀？定係幫藍絲擋緊？
封關都係靠勇武咋，五毛扮左膠想攬光環

香港人一直都自9私，
簡單講，你夏天睇下，周街冷氣機滴水
滴到街邊一個個水池
就知香港人無撚得救

未畢業

疫症面前 人人平等 唔封關 人人自危
唔想冇咗條命 算唔算着數呀？

點解你每一句都冇邏輯
你叫人點同你講嘢呀

隻豬茅塞頓開

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

召喚勇武 和理不分封關救港

唔講唔知豬都有機會染病

可能佢係攬炒派 呢兩日見唔少

點解係接力
唔係一齊罷

點解你思想咁跳脫？
突然間就變咗五毛左膠

你全部都冇論點，只係單方面人身攻擊，係邊個冇邏輯？五毛好行唔送喇

啱聽

你啲睇
啲carol哨牙
instagram賣
啲口罩三四十蚊一個就知啦

PUSH

工會

你問我有咩著數
全香港人都知封關有著數啦除非你唔係同路人囉
笑鳩你又話人五毛左膠
邊個人身攻擊

一齊！

我都想知

推!!!

推，求大家要入工會

政權受軟唔受硬，只要高官自己唔用公共醫療就唔會在乎公共醫療崩潰，200萬上街嘅民意都唔怕，更加唔會怕其他市民對政府嘅口頭埋怨，因為極權係靠槍去維持而唔係民意

望下外面撐醫護嘅原因，除左係因為你地個出發點正確之外，更加係凳你地被推去送死唔抵，先叫你地唔會為左幫政權巴結中共而犧牲，所以罷工係百利而無一害。

多次罷工連撤回兩個字都換唔到，更加莫講話封關，但各有各做，自己覺得可行嘅咪做囉，唔應該屌嚟屌去。唔通勇武覺得法治撚離地就好似你咁去屌佢地制度內抗爭咩，你有冇見過老豆搵仔會屌和理非、楊onQ？

⚠️Group list 1⚠️

公務員/公職人員
Group
新公務員工會

保險
Channel
香港保險㒰人職工會

資訊科技
Channel
Group
香港資訊科技界工會

會計
Group
香港會計專業人員協會
香港會計手足工會

建築、工程及測量
大Group
建築師
香港創建及工程人員總會
建築地盤職工總會(職工盟轄下)

教育界
Channel
Group
教育同行工會
香港幼兒教育工會

合約制非公務員及政府外判員工
政府非公務員職工總會
Group

金融及銀行業
Channel
Group
香港金融業職工總會 @HKFIEGU

製造業
香港製造業聯合工會

採購及貿易界
香港貿易推銷及採購職工會
Group

支持各有各做呀

黎緊星期一大三罷 你所屬工會有發起罷工嘅可以一起罷工呀 工會未有活動嘅周圍推下文宣囉

樓豬，不如整個市民集氣遊行撐醫護

佢哋好撚灰....

想問下無業失業嘅人可以用咩嘢實質行動支持醫護罷工呢？

邊個跳啲？一嚟就屌人邏輯去左邊又冇反駁，齋屌唔係討論
外界聲援醫護都要俾人屌，明顯想屌走所有唔係同樣行動嘅人
起下底就知左膠，覺得藍絲廢老有救嘅

可以點幫到醫護

多謝你嘅提議呀！不過遊行就唔好喇 就係唔想社區大爆發 呢d人口稠密？！嘅活動可免則免喇

再者要遊行都係封關主題先 話說回來遊行從來都唔會為政府帶來壓力

其他工會都要行動

罷工首先要有份工去加入工會嘅 可以學下銀髮族做文宣囉

多謝你嘅關心你可以：
加入工會，
參加由工會舉辦嘅工業活動
或
工會未有活動：文宣

封關救港 人人有責

請齊推和響應行動；

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

即刻同我入工會！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

1
0

不如發起tuns Resign

Student nurse同RN連成一線

你諗下開呢個post對大家士氣有咩幫助
大家都因應各自情況盡做，唔好因為未成功就屌人啦，同一條船需要嘅係體諒同鼓勵，而唔係晦氣

嗰陣幾多人話「我準備好同醫護一齊罷」
結果呢？
唔係要屌走方法唔同既人
而係希望講得出既人做得到
真係支持既唔通屌一兩句會唔支持？

o btw如果你話我左膠係因為我之前有份整長輩圖
可能你唔知嗰陣係幾有用

啱啱起左你底
我的確係唔應該鬧你唔係同路既sorry

加入咗啦
不過公司長期home office
罷唔到工

醫護罷工第一階段結束 希望醫護唔好感到灰心

齊響應！齊行動！對抗疫症 齊上齊落 封關救港 人人有責

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！
PS：抱歉，港澳是黃色警戒區

置頂咪叫左大家行動

唔想整花班細路file 與其皆意人哋 票如諗下我哋可以點做吖

香港人自私 冷血 無恥唔係第一日嘅事
打撚咗半年有多，有六成香港人都係黃，三百幾萬人，最後有幾多勇武？
一萬都唔夠啊

開槍罷工，俾狗強姦要罷工，殺人要罷工。香港人講咗好撚多次罷工，有邊次係罷得成？

得罪講句，有好多人唔殺到埋身都係唔會罷工，因為永遠都會有人幫佢哋頂住先，既然有人做咗嘢，咁點解我要冒險去做呢

多謝你中肯嘅意見！
不過話說回來，
我需要大家行動鼓勵！
亦希望大家體諒罷工醫護孤立無援，進退兩難嘅壓力

罷咗幾日
其他話罷工嗰啲工會同人呢

香港人好對唔住依6000個醫護
加油

唉屌

無工翻無得罷

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

而家政府唔會聽人話，與其單集中於罷工，可以諗下發大啲搞
例如罷工嘅醫護可以通過眾籌資金、徵集物資，去成立民間嘅醫療系統，確保防護物資足夠下先去為市民提供簡單嘅診症服務，一方面保障醫護，一方面提高市民對工會嘅支持，相信好多市民會願意捐出口罩、眼罩呢類物資

香港人不嬲仆街睇少陣連登

真 香港極其量只有二三百萬人值得被光復

咁即係你擺咗未

利申 : 被罷課

好心你啦 自己都識講半年有多
仲諗住靠用屌去凝聚香港人
用勇武數量去話香港人自私 冷血 無恥
罷工成唔成功係取決於個政府 唔係市民

我係student 呀

【李文亮正式死亡】
我院眼科医生李文亮，在抗击新型冠状病毒感染的肺炎疫情工作中不幸感染，经全力抢救无效，于2020年2月7日凌晨2点58分去世，对此我们深表痛惜和哀悼。
比中共玩左成晚先可以正式死亡

不要再説了

係就好，有齊呢三樣嘢就唔會而家咁廢。

推 大三罷呀屌

五毛又黎玩踩港

係車長而唔係黃衫人 唔好唔記得佢哋八月嘅時候已經嘗試過罷工 六月亦都有廣播希望我哋袋嗰位車長行埋遊行嘅道路 嗰班黃衫人就算吧啦

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

推 同意樓主

講到好似發現新大陸咁

連登都唔等於全香港啦

仲要咁多home office 緊

三罷

你講嘅民間醫療系統應該係應用係診所、家庭醫生嘅層面喇 因為就算係簡單嘅診症服務都要好多支援嘅 離開醫院就會冇咗呢d ie. 設備 儀器 consumable 自費係其次 係醫院呢d服務係一站式 但係社區就係分散 好彩嘅同一棟大厦會有 除咗費用、便捷度，consumables HA有tender，出咗黎HA就要自己左撲右撲 未必有穩定來貨供應

不過都有得搞嘅... 唔診症都可以支援、社區工作

罷咗喇 罰你由頭睇一次呀

咪傻豬喇 乖

踩港都係五毛？如何得出呢個結論？

True
事實係睇人仆街最開心
咩攬炒都係同一樣心理

Sorry 早幾個月仲係齊上齊哂 兄弟爬山各自努力 ga bor
你啱 連登都唔代表全香港人嘅 但連登影響力呢？
Home office 都唔可以罷工？定係home office 同罷工冇咩分別？

駁唔到，加入工會啦，齊上齊落呀

場運動過左咁耐
大家都知道太多free riders
個個都精人出口 笨人出手

口講就支持
但無一齊行動算係乜野支持
冷氣軍師食住花生睇直播
上連登推下po就當做左野？

就算踢波你唔洗落場踢呀
起碼你都可以去現場為自己支持既隊伍打氣啦

認同

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

又話支持我哋嘅？

唔該 當日可以一齊走 二月十可唔可以一齊罷

推爆佢！

我講緊事實
如果講事實都叫屌嘅話我無嘢好講
你繼續自high囉

puh

今次天時地利人和，罷工最好時機

點知個個推比醫護，自己繼續返工。

隔離post講得岩，有咩事，講新口號。香港人抵死

香港人接力喇喂..

agree

係咁話支持醫護

實質係想醫護做自己唔想做嘅嘢

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

淨係囤積物資，自己有得用唔洗理人，已經盡顯人性醜惡
想唔失望都唔得，不過都要包容
鬼叫大家坐埋同一條船

香港人自私水平係世界第一
出過黎做野都明啦

行1步

Home office大把人都當day off啦

有幾多人home office有做嘢

你睇下個市幾靜

飲食業等大把行業放緊no paid

新年之後果個星期都好多人唔洗返

香港都未收皮

個政府咁無恥

我真係得罪講句罷一個月都唔會跪

到時就得返全民勇武

大家準備好未?

好多人一早明白，
所以目標一直係攬炒，
要同D人渣自私賤精一齊衰。

唔認同醫護冇能力無限期罷工/集體辭職
但香港人係自私就十分認同 未燒到埋身都唔識驚
反蒙面法果陣 邊有咁多人帶口罩
到武漢肺炎燒到自己 先有咁多人帶
仲有8月大三罷果陣 醫護咪又係番工 幫個政權做野
所以我唔同意聖人化香港某一部份既野
因為呢群體本質全部人都係自私自利既仆街

正常生態 大驚小怪
成個地球既國家不嬲少數人帶領多數人

就算高質如日本美國
你估真係人人民智都平均一個點

香港？二百萬高質？的確無
但打個折都已經有五十萬人有資格領引導
呢個數字係樂觀數字
剩底d人隨波逐流又好等收割又好，咁又點，當年美國立國仲多freerider

社會發展要循序漸進
總不能一步登天

而家土共渣旗
人民質素倒退都係事實
但以前英治
人民質素有進步都係實相

可以面對既真相係香港人仲有得救，前題係脫離支共管治

有咩人民有咩政府個前題係地位對等
獨裁其實不適用
因為唔係人民想點就點
要性命才換取政權關注
本身就不對等
所以不成立

人血饅頭唔好食，要食人肉饅頭。

醫護罷緊乜

[感謝醫護] 社區爆發之時，就輪到全港大罷工！

乜真係仲有人相信香港人會大罷工咩算撚數啦

罷工醫護正傻仔，抗完疫就炒人釘牌大清算。藍屍幫手督埋join左會無罷到個啲搏升職。

推，唔罷咪自己受番，後果自負，唔好怨

多謝醫護

10/2星期一大三罷 香港人可唔可以唔好再freeride

我地需要接力呀 香港人快d assemble

香港人係咁
各家自掃門前雪

以前的人著重守望相助，獅子山精神
但而家要守望相助的時候就抹黑醫護

香港唔值得再有醫護犧牲

醫護俾你哋害撚死喇

睇撚到班醫護咁撚柒，仲有咩人肯出嚟接力罷呢？

全民勇武？好驚坐監，不了
全民文宣？好驚俾狗鬧，不了
全民罷交稅？會俾扣糧，不了
全民罷工？哇，你on9啊？供緊樓架，不了不了。

咪撚聽班柒頭尻嗡乜野獅子山精神
見到班閪人就知呢班賤種最撚識吹水扮晒野

咁既閪格會知乜樣叫互相幫助？ 就算有都97前走撚晒

人變藍，腦便殘

香港人驚出眾
人人都諗住睇人地頭
只有大家一齊同時行動有機會贏！

事實黎 只係好多人唔肯承認